BH621 係黑警車 後座有兩個黑色衫

各位人士小心有狗扮人

[8月5日大罷工] 我警告你地！！！千萬唔好堵塞過海渡輪！！！！

推

小心黑狗

唔知佢去緊西環定將軍澳

Pushhhh

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

尋晚係黃大仙都見到有疑似狗隻著黑衫。